平時點樣揸車 就知你係一個點樣既人

轉線唔打燈：敢作敢為

轉線話抽就抽唔望鏡： 對自己技術有信心

鍾意開窗大大聲播音樂：好大方 會share好聽音樂比人聽

不斷推面架車：幫手考驗前面架車既turbo

Block intersection: 唔理世俗眼光 有性格

快線撚：享受人生

冇啦啦踩brake : 揸車有節奏

成日抄車：拉舒福特

Ok

戇鳩先炒車

@拉車福特